[突發] 深夜笑話一則

阿根廷

美斯好笑d

龍門好笑啲 笑撚到嬲呀屌你老母

點睇都係小花啦 累輸阿根廷就第一個走場